[美麗非凡利害了]十二月二十日沙田十場泥草混合討論區I

lm

杜波馬？

尾場波狗
落班潘頓
仲有咩

賭波馬dlm

又話賭神群英會

0188 16-12-2020
21:45 跑馬地
星期三 三寶 6 場 3 幸福老撾 + 6 心頭好
7 場 3 樂滿家 + 7 閃電精靈 +
8 閃耀榮光
8 場 4 共創繽紛 + 5 高明駿將 +
9 大師級 + 10 維港奔流 $500

邊個開po死邊個
導人送頭

Lm

跑到最後一場由六寶變六環個種心情

一早打好左：
奧神：三寶孖寶PQ
yurab: 三寶孖寶
晏8: 六寶六環
唔知邊個賭神：四重

仲有邊個自己加

今晚d英超好兇險

慣左就冇野，我試過好多次

今晚係你嘅舞台

你催人開

所以我好有良心 唔開PO

我keep住追post都miss咗你隻大師級

賽後，巴度表示，除了「甜酒杯」於賽事較後階段走勢轉弱，顯示牠的身體可能出現問題之外，他未能就坐騎令人失望的表現提供其他解釋。獸醫於賽後立即檢查「甜酒杯」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「活力得勝」，並無發現任何明顯異常之處。

我輸到仆街 無謂啦

我feel到 在心中

被查詢時，潘明輝表示，是晚僅第二次上陣的「超組合」排有利的檔位出閘，他獲指示將坐騎置於相對前列的位置。他說，他須於早段催策坐騎頗長一段時間才能超越「銀河飛馬」，以免坐騎須在沒有遮擋下走外疊。他說，他於趨近六百米處時將坐騎向內移入至「善傳千里」外側，其後坐騎走勢僅屬一般，轉直路彎時須受力策。他續說，他認為坐騎於末段未能以勁勢衝刺，可歸咎於他須在早段消耗坐騎太多氣力，這可解釋坐騎表現令人失望的原因。獸醫於賽後立即檢查「超組合」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

獸醫於賽後立即檢查「善傳千里」，發現該駒心律不正常。「善傳千里」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢有關「路路富貴」的競跑策略時，薛恩表示，坐騎以往出賽時傾向出閘緩慢，他獲指示躍出後積極催策坐騎，試圖佔取前列位置，希望能跟隨領先馬匹。他說，坐騎出閘迅速，首次趨近終點時與「威紫荊」及「旺旺寶駒」並排領先。他說，由於賽事步速不快，他預期稍微領先坐騎的「威紫荊」會受催策上前領放，讓坐騎佔取包廂位置。他說，然而當「威紫荊」保持在坐騎外側時，他認為大力約束坐騎以跟隨該駒並不符合坐騎的最佳利益，因此他讓坐騎在領放下放鬆競跑。他說，坐騎於趨近直路彎時須受催策，直路上走勢顯著轉弱，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他又說，儘管坐騎令人失望的表現或可歸咎於出乎意料地領放，但他認為坐騎可能未能應付競爭激烈的千八米賽事。

獸醫於賽後立即檢查「路路富貴」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「威紫荊」，並無發現任何明顯異常之處。

買左兩條過關，訓得

派我
輸完活力勇士就清袋

我晏我了

唔中六寶好撚on9

老表醒臨場見冇飛揀左田雞

我都係斷頭關
6環都冇撚埋

最on9係高登有舊人pm問我馬
我俾左金枝玉葉大師級佢

卜卜點

4重真係癲

我最on9斷第6場要左帥男心頭好喜盈寶

咪問拉

賭波馬：場場4重單式

烽煙：過關4x15

等睇水印

帥男

仲on9過山桃

共創繽紛唔識出頭就退役啦

我烽今晚賭邊場

又廿萬
奧寶你真係好癲

full pay到御龍山未

1萬變20萬

20倍利潤啫

唔中六寶好撚㧵春

都唔夠佢賭隻金枝玉葉

星期日又泥又草又要捐番俾狗會

日文西今晚賭咩

賭馬有錢贏就參與賭球

漏左
金世正:唔知邊隻1x倍win

贏19萬你係咪已經唔會有開心嘅感覺

我斷老撾果關

屌你老母
跑完尾場大賭俄超角球
9.5 10.5

老表醒串幸福老撾
自己連計計條數

里爾上盤
修仔下盤
帕馬大

3隻1X倍剩係中老X

都會開心，冇乜興奮感覺

賭馬自從有本開始長期正數

谷中夜賽｜有風吹出「時時精綵」或換人 潘頓拿拿臨贏番隻東廐馬

賽後有傳言有人不滿騎者發揮，擬讓「時時精綵」往後出賽時，改由歐洲名將蘇銘倫壓陣。

際此敏感時刻，潘頓今晚即贏東廐馬，並助告東尼包辦第六口孖寶。

啱啱先賭完智假2.5/3大

未試過有本

想知你點買

有冇8位數

同撚左

基爾大係咪循例要賭

明明開飛前mark左金枝玉葉 大師級
見到奧書蛇之前講維港奔流 又見佢落飛 買左維港w
暈

我外

81 腳波=.=

咩叫有本
比你包多幾隻？
定係輸左就下場買大啲追返？

讓球 星期三 34 阿仙奴（主）對 修咸
頓 （客）
主［0/-0.5］@ 1.86
讓球 星期三 35 李斯特城（主） 對 愛
華頓（客）
客［0/+0.5］@ 2.02
主客和 星期三 57利物浦（主） 對 熱
刺（客）
客 @ 3.90 $400

賭馬一定要信自己

英超果啲幾刺激

不了英格蘭狗

是，8x9有基2大

我賭win嘅彩池，特別係六寶

無論重心場合可以包多1,2隻

仲可以將注碼愈買愈大

分別就係呢到

對撚哂

快

算啦講到口臭
奧狗知我衰咩先冇錢贏

收到風你中六寶

南美之鬼

咁姐係你知點贏錢

中風就是

阿梅俾多球半大先

究竟阿仙奴入面邊個係鬼

我拎晒維港奔流 買二重彩 單棍共創繽紛
單w 二重彩撻晒 暈係到
但我早飛係咁樣
係啦 知錯
依家仲係嬲鳩緊自己

雖然佢好撚on9不過佢真係賭神
塞錢入我袋

半7

其實你同奧X開谷未
想學野

斷尾關?

頭尾

想join

我6環都斷尻埋
要左心頭好喜盈寶

留意到條日文西又中

我想問呢條飛係咪輸曬？因為中得一隻膽？

利申：冇咁買過四重彩，想八卦一下

最後跑9，4，10，7！謝謝🙏

係

你買得膽 無膽後面就唔會成立
即係頭4要有4 5 8

訓左冇睇
點解今次賽前會有人吹薛恩日

今晚啲波真係多到唔知賭邊場
但好眼瞓

真，好眼瞓

買啲過關訓教算

3隻膽都買到$2400
可唔可以派me

屌2點好撚想睇

心頭好一出閘走左上去心諗屌

16-12-2020
19:56 跑馬地
星期三 六環彩 3 場 2 老表醒 + 3 路路富貴 +
6 旺旺寶駒
4 場 6 零距離 + 11 金枝玉葉
5 場 8 機緣巧俠 + 11 舉世無雙
6 場 2 星運子爵 + 6 心頭好
7 場 4 南區寶 + 7 閃電精靈
8 場 9 大師級 + 10 維港奔流

腦魔睇撚漏左眼，上場跑得咁靚

你撐愛隊睇就好基本

我福差一關 可惜
今晚啲馬仔點啊？
潘狗日應該大勝啦你？

又一個賭神

$2千蚊六環餵狗算啦 吊你老木

輸撚到仆街準備墮樓
失眠
準備食安棉88

好大氣焰

你都幾搶口

貼條中撚咗嘅飛之後話墜樓，果然係口號

頭3場輸到破撚左產唔計?

佢po得呢條飛可以估計到今日賭咩馬

睇個範圍想輸錢都難

好符合logic

福不嬲口號

網路欺凌?
吊你地老木
係咪想逼死我

又係差一關
點解唔俾多少少包多一兩隻

2000 蚊6環都唔稀罕
就知平時贏幾多

我win大把本啦睇個樣

因為你唔會知邊關要包多1，2隻

有撚錢咩
100注左右係我極限

咁又係
咁講其實都幾馬後砲

駁唔到

成晚唔見你 去咗邊

一條飛9600

Cross Counter 下季初目標係杜拜金盃，季尾就會係墨爾本盃

揀2隻大熱既場次=我無乜點刨既場次

賭咗頭幾場唔對路索性唔睇溫final算

真絲 文盲?

今晚贏幾多

睇多咗隻蚊字

打和

平平地想買隻wifi手指有冇推介

免費娛樂

我諗Stradivarius將來都係呢啲價

屌你老味
啱啱先話輸到墮樓

球狀唔撚計?

差DD搞到心肌梗塞唔計?

同詩人作家差唔多價啦 人地四勝金盃

球狀又賭咗咩

坐過山車係咪娛樂

£5000

昨日D上盤
點賭點死
唔想提

自虐行為

好好學習

Fuck off

吊你老木

#144 #145 分身?

Insult

意甲無即場係咪痴撚線

下盤日

1點29分壓殺失敗

屌你個face id on99

真係焗我賭垃圾妓

嫌錢多？

派俾禾

死返皇區狗竇開檢討大會啦屌

摩拉達

空門後腳撻出界

要贏啦阿記

人仔阿妓迷？

你曼迷

我新迷

Bounce back罰得三日
釘牌啦屌

Saka 咁快傷

托柒入

on9，3日邊到夠
快釘牌啦

達狗RAP

被查詢時，莫雷拉表示，他獲指示積極催策「南區寶」佔取前列位置，這是坐騎一貫的競跑模式。他說，然而他也獲指示，倘若坐騎出閘不快，他可讓坐騎在領放馬稍後取得遮擋，因為賽前認為排在坐騎內側出閘的數駒會受催策取得領先。他說，坐騎在起步後不久被「精靈勇士」碰撞後軀及失去平衡，其後他確認有數駒正受力策爭取領先，由於他認為坐騎須消耗很多氣力才能超越牠們，遂選擇收慢坐騎以圖取得遮擋。他說，跑過七百米處時，他開始讓坐騎向內移入以在「實力飛駒」之後取得遮擋，但他這樣做之後不久，該駒被騎師收慢，令坐騎須居於較賽前部署為後的位置。他又說，雖然留後競跑不合坐騎發揮，以致牠的表現令人失望，但他也認為坐騎是晚走勢平平。獸醫於賽後立即檢查「南區寶」，並無發現任何明顯異常之處。

見習騎師陳嘉熙（「妙算達人」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣他在接近二百五十米處時容許坐騎向內斜跑，導致已在該駒內側取位的「安頌」在受擠迫壓向內欄之際須大力勒避。小組判罰見習騎師陳嘉熙由二○二○年十二月二十六日星期六開始停賽，直至二○二一年一月七日星期四才可再次出賽（三個香港賽馬日）。此外，見習騎師陳嘉熙被罰款五千元。當「安頌」大力勒避時，「帥男」急促向外移出避開該駒的後蹄。

賽後，潘頓表示，「心頭好」自大外檔出閘，他須催策坐騎以向內移入，從而於早段取得領先。過了千二米處後，他收慢坐騎，讓「妙算達人」過頭。他說，坐騎於對面直路上走勢相對暢順，但於趨近六百米處時脫口，導致他須開始催策坐騎。他說，坐騎其後於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他續說，事後看來，「心頭好」或較適合於早段以較為留後的方式策騎，這樣可讓坐騎於末段以較佳的走勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「心頭好」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「妙算達人」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血，並發現該駒左後腿不良於行。獸醫也說，「妙算達人」患有「喘鳴症」，而該駒過往亦有此毛病報告。「妙算達人」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢有關「好友利」的競跑策略時，田泰安表示，賽前曾與馬主及練馬師商討，並同意他應積極催策坐騎及跟隨「鵲橋飛渡」向內移入，因為賽前預期該駒會沿欄領放。他說，坐騎於首次轉彎時被迫在「機緣巧俠」外側持續走頗外疊，他於過了千二米處後讓坐騎展步上前超越該駒，坐騎因而略為領先「鵲橋飛渡」。他說，他曾考慮約束坐騎以保持在「鵲橋飛渡」外側，但坐騎於此階段走勢頗為強勁，因此當「鵲橋飛渡」被騎師收慢時，他讓坐騎上前取得領先。他又說，坐騎在對面直路上走勢頗為暢順，但於趨近六百米處時受「鵲橋飛渡」及「御風超影」挑戰，他被迫較所願更早催策坐騎，以致坐騎於末段未能以勁勢衝刺。

試下輸多球

阿妓落後唔刷角

攬炒啦仆街

降班啦傻鳩

想睇

達狗林狗都係一樣垃圾
都係daddy雲加好

Cr7 miss pen onlun 99??????

接實

我知錯喇

屌你老母腳波

阿狗紅牌角大忠心勇士
訓得

場場紅啦 最鐘意食人血饅頭

支持

又要問
點解阿狗睇親都輸 仲未到降班區

對上遊死守拎一分仲想點

又中？

賭波賭波賭你老味 列斯聯半2全11又殺中位角細

Cr7射失十二碼
拜仁又爆埋

Joke波

田泰安表示，賽前曾與馬主及練馬師商討，並同意他應積極催策坐騎及跟隨「鵲橋飛渡」向內移入

一早講D飛點會咁硬淨
原來全世界都冇人知你咁做

帕爾馬雙蛋

斷2

拖肥修仔祖記盤3串1
哈哈
原來輸球王12碼唔入
無咩我想登出先

接實咗

我啲錢都比馬會接實
另一條又比利記絕殺

好彩仲有條撚大下盤射國米收錢

同

同斷祖狗 吊佢老木
我辛屁特祖狗拖肥3x1
墮撚左樓

仲要12碼球王唔入12碼好撚反logic先激氣

大眾開心？
兩師徒

未夠大眾勁駒痴線

monarch of egypt 89分
要減幾多分先有得贏

13 練好隻將王先

屌，小保加被禁屌

福SIR 夜晚陪老婆放棄賭谷草夜馬?

南美波都睇LIVE

大家都等緊9點

野雞球王你估流架？

等你帶領炸 係墜樓邊緣

神SO 10隻騎晒

我睇365

家樂飛駒 潘狗

咁撚廢嘅賽績都有89分

原來又係外仔

兩歲G1第二累事

健快聯盟

極速王換個人騎高啲

Coolmore咁撚賺到錢真係多謝呢啲馬主

割撚q

神so去到尾場會唔會變so9

智甲打多2個都唔入係咩事

原來monterosso咁鬼平

對手都幾渣
真係有機

佢抽啲檔都幾閪

Wfh未放工
邊睇馬邊做野

13比7隻馬周狗跑
馬海戰術去馬

要轉彎嗰啲就抽中外檔
諗住有隻3檔好啲啦
咦直路嚟㗎喎

幫手揹下飛
我買返潘拉

又一個賢達

估蘇銘倫騎師王唔過12分

老仆街係咪飛起咗隻nigga

所以咪大件事

頭場堅有料點睇？

衰邊場

可能係隻錶正賽換人 條氣唔順就冇合作掛

無咗個靠山點頂第三
何妖巴度都追緊上嚟

香港短途嗰場買左，又冇仇報
屌

唔緊要
問藍營拎番

想問下轟雷暴雪 攻心如焚
係長駐日本？
定係要四圍去？

長追吵鬧不休拼百圖

長註，咁嘅賽績點返愛爾蘭呀

睇油王安排
不過呢啲都似長駐日本
歐美澳洲分舵大把馬好過佢地

轟雷暴雪有世界盃喎

愛爾蘭邊使要泥地種，AW Champions咩

其實都幾撚勁，又有莊伯德大賽

我又諗起呂宋火山

屌！

不過歐洲唔需要泥地種，美國唔需要咁嘅泥地種

除咗日本真係冇地方去

mendelssohn

兩歲係咁贏又冇得賭
到有得賭就得個P
莊柏德又唔播冇得賭

Coolmore有得比佢屌西已經偷笑啦，得場UAE DERBY

點估到佢仲廢過Too Darn Hot

只需一個冬天差啲由新Frankel變新Air Force Blue

老豆成面泥張相
笑到我

檔又差，老豆又搶唔到

唔用美國騎師就係咁

星期日休息

仲有周仔
Keep住都有馬贏

想買美職

呂宋火山都叫有Q有P
空軍藍好似冇咗競賽能力咁

三歲隻馬完全係退化晒

Morata世紀miss 足波要幾假有幾假

Penaldo射無力地波接實

賭波賭波賭你老味

莫拉達條撚樣做乜尻！

唉呢個真係超級大傻仔呀

外賣修禮賢Angela 咁正無人講？

屌打左大軍

二郎俾神蘇

藍十字一下12碼又收我皮

神蘇留幾耐

又有希望

尋晚破冰買潘頓有錢贏 今個星期唔jer 佢

牙冰一拍埋去真係直接處決

有錢都未必屌到angela

星期日係咪要追蘇銘倫

跑多年先退都唔遲
係咪要接大和主將棒

佢果種女神唔係用黎屌
又或者可以話佢唔係咁好屌

有得屌......

下刪500字

今個星期有冷門賭了

你岩

咁快度完

英超角真係狗先賭，白禮頓6連角 再冰足三十分鐘到完場

* 摯多福 (E205) AUS 3 b g PP 80 大衛希斯 薛恩

點解仲要賭？

華sir請講

以後賭藍衫d所謂2歲王真係要好小心

係艾柏賓廢

Thunder Snow 雙槍wo...... 講到佢狗餅馬咁

唔同意
跟住奧X賭就得

沙sir 好幸福

真

唔係成日跟到，好想喊

金big4 陳蛇

雪茄想借周仔
十三唔放人

nba屌你老母

超然陳蛇贏左佢一齊退役得唔得

2130 買乜

教

2300卡斯諾達

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 33.5 27.7 25.2 (1.26.4) (潘頓) 競技勇士

晉神 葉楚航 快操 沙田 草地 29.9 25.3 (55.2) (周俊樂) 一舖縱橫

競技勇士 葉楚航 快操 沙田 全天候 33.5 27.7 25.2 (1.26.4) (潘明輝) 得賞

華麗傳承 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.2 23.9 (51.1) (潘頓) 霸勝

開心一號 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.1 26.6 24.7 (1.23.4) (潘明輝)

八太子 沈集成 快操 沙田 全天候 29.5 26.0 (55.5) (潘頓)

南莊之歌 沈集成 快操 沙田 全天候 30.1 26.3 (56.4) (巴度)

同有友 沈集成 快操 沙田 全天候 28.0 24.9 (52.9) (潘頓) 順勢贏

帝豪大師 沈集成 快操 沙田 全天候 30.6 25.5 (56.1) (莫雷拉)

金鼓齊鳴 沈集成 快操 沙田 全天候 28.5 24.6 (53.1) (巴度)

勝將飛騰 賀賢 快操 沙田 草地 26.7 22.3 (49.0) (薛恩) 赤火驍龍

日就月將 賀賢 快操 沙田 全天候 32.8 28.5 26.4 (1.27.7) (巴度)

牛安

常勝心 羅富全 快操 沙田 全天候 30.6 26.0 (56.6) (梁家俊)

信心滿滿 呂健威 快操 沙田 全天候 33.7 27.3 24.5 (1.25.5) (巴度)

暖在你心 呂健威 快操 沙田 全天候 29.5 27.4 (56.9) (巴度)

股票傳奇 呂健威 快操 沙田 草閘 24.5 24.4 (48.9) (莫雷拉) 英明勇將

發財福星 何良 快操 沙田 草閘 25.8 24.4 (50.2) (莫雷拉)

翠湖飛鷹 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.7 28.3 25.3 (1.22.3) (彭國年) 生生發發

牛安

仆街星期3跑9場

就係買你個名

兪真

輗多福轉場上1200

升班轉場上程仲係一點幾倍既話
搏佢輸好過

平安夜戰跑9場？

R8?

月尾少左晚谷草賭 唔想做人了

神蘇都幾多支持下

星期三 2020谷草終極一戰

星期日 3WIN

要不留遺憾咁賭！

唔怪得覓腸咁大反應

Copay and paste人和家興啫

分唔掂啲三班田草短途點報

步步繼/開心威龍/美麗高飛/包裝太保/開心人生

2.5b

平常心陰功豬

軍威振1200

被查詢時，見習騎師周俊樂表示，他獲指示嘗試讓「嘉應精英」取得遮擋，賽前預期坐騎可居於中間之後位置。他說，然而坐騎出閘迅速，為了遵守策騎指示，他須於奔向首個彎位時頗為大力約束坐騎以嘗試取得遮擋。他說，坐騎於對面直路上在沒有遮擋下走大外疊時持續走勢強勁，最終居於馬群後列。他進一步表示，鑒於坐騎於早段走位欠佳，坐騎隨後於末段的衝刺令人滿意。小組向「嘉應精英」的練馬師容天鵬查詢，容天鵬確認他曾指示見習騎師周俊樂是晚讓坐騎留後競跑。他說，他覺得在是晚較早前的賽事中居前競跑的馬匹均失利，而儘管「嘉應精英」排有利檔位出閘時習慣居於前列，但今仗排大外檔出閘，他頗為擔心若讓該駒居前競跑，則該駒將須走大外疊，並被迫消耗氣力。他續說，由於「嘉應精英」有呼吸毛病，他在決定指示讓該駒留居馬群後列競跑時也有將此納入考慮。小組告訴容天鵬，他的解釋會被記錄在案，然而只要情況許可，馬匹的跑法應保持一致。

隻馬好似幾勁
有10倍up長追

FOLLOW

其中一匹

健快1400換潘又焗賭

容狗放頭馬,用埋10磅仔,策騎指示係留後
真係撚狗咁撚

容癌惡賭過狗

容天鵬確認他曾指示見習騎師周俊樂是晚讓坐騎留後競跑

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
旺舖必星 SACRED TIMING C387 大衛希斯 17/12/2020

好彩冇追呢隻垃圾

7色蛇

琴晚先失控完

呢鋪真係冇仇報

屌你老母旺鋪必星

屌你老母

緻寶駒追返條數未

你既邏輯有啲謬誤
緻寶駒跑完先到旺鋪必星，又點樣用緻寶駒追番條數啊，個先後次序你都搞錯左
你講聲道歉說話我就答你喇

出現了
冇事呀

我地跟馬計
緻寶駒還緻寶駒 呢隻都追左好耐

單隻計？
咁緻寶駒追得番既，果度三四百啫

有啲野係睇唔到架喇

都退左啦
仲想點
冇仇報
買半打生力係元朗兜個圈

我正都幾撚痴線

咁我錯囉

放唔低就係咁
好似我買左神業同樸素無華
大逃你早D出聲啦仆街你老母

而家知咩事啦

又關你條撚樣事
出來抽水呀

係呀你咬我食

條女咁7

是但求其騎

騎左條西鐵妹未

三圓覓路放頭
雙節棍放頭
簹多福放頭
聲勢放頭
贏多多放頭
晴朗拍檔放頭
路路富貴放頭
好友利放頭
心頭好狂搶
南區寶唔騎四疊
嘉應精英捉

7你老母

韓國女人嚟講孫藝珍屌打

Diu ar
2130晏晝1.78冇買，而家得番1.68

秀智先屌打

全世界都知你野雞烽

食開屎？

一早買撚左啦

你要驅風？

睇完套愛情建築學就已經係一個衰女人
攪到李帝勳咁撚樣

30路都老

正叔有睇開韓國電影？

琴晚心頭好其實都無得好屌
佢一早諗住想咁克服個外檔
叫做有啲誠意啦

度馬是但求all in 你問
怕只怕撞到烽煙 受困
你怎會用牙拉
叫霍利時陪襯
怎都算是個好人

啲老女人真係好正

少時果個？

寄誠庸老婆仲正

9月第一場全日不利放頭潘頓改跑法放頭輸
之後後追贏馬
上季贏馬後追 上場入Q後追
琴日再次不利放頭下再去放頭

佢地班大師傅係咁
贏咪讚佢騎高啲
我都有份輸

我無買呢隻，我照講姐，上面堆馬好多都無買，但有啲真係好肉酸

數少隻，霹靂狂龍放頭

Miss A

啲人成日講田惡過谷
我淨係知田轉谷收皮既比比皆是
雖然谷 檔位幾乎》隻馬

如果佢靚檔搵啲咁嘅嘢黎講就真係興過火屎

另外，有時有啲馬明知放唔到頭隔硬推上去「啡」晒佢

之前隻聲勢 死推難推
琴日八心之威 明知個個位唔到 啡個45秒返嚟

贏到咪食級數
贏唔到咪適應唔到場地
我記得同晚富高八斗轉場入q
但路路之星就收皮

睇形勢 時時果啲咪谷放
另外陳蛇果啲就唔記得帶錶

不過佢有時燒人啦，燒加州得迅馬克羅斯

呢隊野根本得佢存在
少時屌打啦

However, Mo and Wong were not left out of pocket, with the Jockey Club compensating them for their missed earnings – and that included the $85,500 winning percentage from Handsome Bo Bo, which Mo was originally booked to ride.
狗會開善堂

基哥收風勁到

所以咪得佢一個紅到

咁多年我始終認為yoona 一定係女團最靚果個

咁就奶多幾次野
咁就8皮5
神SO 有冇份
樸素無華 火星 好好馬

冇

咁都要賠嘅話美國都要啦

Tarnawa / Order Of Australia

係狗會先做善堂

唔係邊到有人嚟

包機

仲有高獎金

唔燒得自己落場跑啦

老豆跑4場就有首期

今年最好表現

香港盃果場真係輸俾潘頓BLOCK 死
攪到Q都失埋

其實Fans Club佢哋話最錯係抽到useless嘅Stall One

其實而家都係

你係識啲嘢

今晚啲波無即場咁on9

你每個月執幾多都要結算

狗會輸幾多比你都要結算啦

Maintenance

拿蛇啲英文好勁

有位就加州萬里
冇位就收皮

咁要買定先
維拉盤
想串多場
有咩推介

所以咪輸咗

推介你戒

金X正有冇Top 3？

烽煙蛇講咁耐大波都唔串咁唔俾面

邊場

2130

苗莫上1隻係邊隻

唔食智利野雞啦 驚有毒

搵我

鑽飾神聖

天氣咁凍星期日都係唔使買拉田
追潘算

針，88 all

咁快

賭神烽又準備中

我烽勁撚到

神射手都未出已經夠做

南美大莊

烽煙蛇 我同你道歉

都話佢識山齊士

賭波馬一反自己LOGIC果日就會狂講英文
咁樣好似明左D野了

2-0
我烽我烽

收錢烽煙1600萬

炸撚完未呀屌你老母

好似告急

75分鐘之前好攪撚掂呀

我烽做野
3-0

屌咪又係要入

主隊入就唔吹
客隊入就var

我烽真係75分鐘之前叫人攪掂3球

屌你哂咁多時間，又冇得賭2300

客隊自從追到同天主教大學差3分踼少場之後就場場都開鬼盤失分咁滯

俄超你識西賭
南美你強項
聽朝邊場 獨立隊定河床

原來你都有研究開

你識

獨立隊好似焗賭

平半盤定主膀

我唔識玩nba

主晉

老苗終於要用返雷

場場波都冇盤賭閪咩

想佢用潘

Av x Torino

屌佢客隊Jose Sand仲踢緊

我烽要用呀拉跑 狎入去

我超係全世界最難刨既聯賽

獨立隊
好彩冇買

仆街拖連奴15分鐘2黃1紅係點做到仆街

應該好難 苗禮德不嬲好硬頸

同埋拉頭馬個場 佢全程黑哂面 同埋潘個場隻馬改哂跑法

加州系又有新馬

我頓

成水歐洲廢pp運過黎

Bogo sir琴晚然好多？

成半PPG

“The good thing is that because I was locked up for nearly three weeks I had the time to look at the races properly and analyse every horse’s trackwork. I am fully booked until January 1 so I have had a lot of good support from owners and trainers, I just hope now the luck comes back.
神蘇

美股？

賀狗係咪收得皮

Yes

切柒點

陽明冠爵 韋達 快操 沙田 全天候 28.5 25.2 (53.7) (練馬師)

帝豪精彩 文家良 快操 沙田 全天候 33.2 26.4 (59.6) (蘇銘倫)

種福者 文家良 快操 沙田 全天候 30.0 27.8 (57.8) (巴度)

神州風範 呂健威 快操 沙田 全天候 28.6 24.7 (53.3) (郭能)

超好日子 呂健威 快操 沙田 全天候 28.6 24.9 (53.5) (莫雷拉)

牛安

寶成智勝增程1400 姚本輝:落腳滋油咗，一哩都得！

今朝快活谷試閘，馬會官方人員搵咗姚本輝做訪問，談及上季6戰4勝，榮膺最佳新馬的「寶成智勝」，此駒將於周日沙田賽事，首度增程角逐草地1400米(第10場)，由賀銘年執韁。被問及氣量問題，輝哥就話此駒近2次贏馬落腳滋油咗，已經係一個明確嘅增程訊號，而父系Swiss Ace喺中短途都有好表現，同父馬「曦世之寶」甚至贏到上1600米，因此氣量不成問題，加上「寶成智勝」今季轉4歲，應該要畀佢試吓增程角逐，今戰抽到個5檔好位，信心當然大咗，有望如1200米一樣守住好位，末段爆衝一段，練者又指此駒性格乖巧，仍有進步空間，不排除再增程1600米，冀向下半季4歲嘅一哩系列大賽目標進發。

Abnb 終於贏

道唔道歉先？

將來隻嘢都未必係佢騎啦

點解

篇嘢都冇講馬主係邊個

Tag咗道歉誠係因為Roaring Lion

仲以為又益道歉

撞生日

如果隻馬係Qatar Racing嘅就會係佢騎

16/12 馬PO精選
R1 新界之星 (Win神) 輸
R1 馬主星輝 (當) P$16.5
R1 榮惑 (奧書) P$22
R1 超得意 (寶高) 輸
R1 甜酒杯 (梁家俊[無傳承]) 輸
R1 世紀之威(Priestgod) 輸
R2 相中飛揚 (金世正) 輸
R2 開心有利 (烽煙) 輸
R2 超組合 (冼毅力saint) 輸
R3 志聰明 (なつめみお) P$18.5
R3 老表醒 (屠) W$150.5，P$37.5
R3 路路富貴 (買韋達會發達) 輸
R3 上浦福滿 (大衞希斯) 輸
R3 旺舖必星 (七色) 輸
R4 銘記知心 (跟方) 輸
R4 零距離 (波利) 輸
R5 活力勇士 (新力必) 輸
R6 喜盈寶 (saho) P$35
R6 安頌 (蘭仔) 輸
R6 帥男 (尊兄) 輸
R6 勁駒 (覓腸) 輸
R7 樂滿家 (人一世勿一世) P$23.5
R8 維港奔流 (冬天沒有雪花) P$16
R8 大師級 (小川ともみ) W$130.5 P$33
R8 嘉應精英 (綠木) 輸
R8 順意寶 (痕哥仔) 輸

馬PO龍虎榜:
新力必 547.3
人一世勿一世 497
波利 350
saho 271.5
SakaXhaka 271
金仕芬 208.5
火屬性比卡超 139.5
Priestgod 122
屠殺馬會 102.5
心之所慕陳曉明 91.5
金世正 89
潘頓正賤種 88.5
切柒裂桃 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 25
Win神Ho 14.1
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
冬天沒有雪花 -53.5
尊兄 -60.5
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
奧書 -104
痕哥仔 -112
智高無上 -116
Scandalbb -120
Regen -120
child -160
單挑 -164
買韋達會發達 -179.5
七色 -217
方嘉藤惠 -217.5
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
冼毅力saint -250
梁家俊(無傳承) -252
福逸 -270
跟方駿暉贏大錢 -296.9
覓腸 -314.5
小川ともみ -343
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
Greenwood綠木 -379
Yurab -421.5
寶高 -476
なつめみお -512
烽煙 -537.5
華可可 -640.5
蘭仔 -820

烽煙 爭氣！

佢當我地狗咁撚啦
精選就負到咩咁
戶口就日日1600萬

BBC Sports Personality of the Year Award

Paddy Power: 1-4 Lewis Hamilton, 13-2 Ronnie O'Sullivan, 8 Hollie Doyle, 14 Jordan Henderson, 16 Tyson Fury, 275 Stuart Broad

欣欣仲熱過利記嘅隊長

精選係尾段現實又輸得我一個

駁唔到
外仔牙寶華蛇日文全部賭神黎

【賽日頭條】20/21 #31 –反擊聯盟揚威日（12月20日）

新力必先係 從來無講過自己輸幾多

咁佢誠實啊 精選反映到

佢晚晚係床上面同你講

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
美麗傳承 BEAUTY GENERATION V380 大衛希斯 18/12/2020

E245MARADO 鹿鼎記
(NZ) 4 b g PPG
Pins (AUS) - Front Lady (NZ) by Zabeel (NZ) (---)
馬主 : DBS 78 Syndicate 拔萃78團體
練馬師 : P O'Sullivan 蘇保羅
係咪韋小寶班人嚟架

方蛇最愛韋小寶

一早就要啦

城市馬場開齋 見習學員蘇嘉麗澳洲傳捷報

蘇嘉麗今日在澳洲萬富圍贏得首場城市馬場勝仗。

馬會女見習學員蘇嘉麗，目前在南澳洲實習出賽，今周開始她可以由鄉鎮馬場升呢到城市馬場萬富圍上陣，結果短短幾日後傳來捷報。

蘇嘉麗今日在萬富圍馬場共策3駒上陣，結果首匹坐騎即告獲勝，策騎3歲雌馬Grey Vitality於一場草地1500米處女馬賽，一放到底而回，拿下在澳洲首場城市馬場勝仗，可喜可賀。

馬會目前有兩位見習學員在澳洲實習受訓，其中呂兆綸累積18Win，而蘇嘉麗現時則已累積36Win，若然接下來幾個月繼續交出好成績，大有機會在季尾階段獲徵召回港正式出道，成為繼蔣嘉琦之後，另一位港產女將。

樣？

求下你千祈唔好google

佳景福星 (C454)
蘇銘倫 葉楚航
並無參加競逐
需試閘合格 立地成佛，從未參予競逐

又立地成佛

ok 知咩樣

奧總咁無口德

今晚賭個痛快

未必

忍到笑

咪成日掛住賭啦

星期日有必中tips賭唔賭

對唔住囉 手痕已經買左條過關

冇左賭人生仲有咩意義

西正今晚賭咩

俾左再考慮

冇心水

必中嘅話係賭緊咩

佢必中唔代表你必中

咸狗咁撚熱

呢堆對手佢冇大熱就出奇啦

BLM

奧蘇仲r晒頭
贏得個WSC

不過賽馬界已經話撐硬欣欣

咁好正常啫

B佢老母咩
而家梗係女權

又係嘅，今年欣欣的而且確係彈起得好快

開始動員了

賭緊本金夠唔夠大

咁都有
隻馬叫高普

睇佢絕殺沙比都夠精彩啦

上季WSC咁低質
個個狀態都未最top
照計點都係特朗普啦
6個ranking
今季已經2個ranking

又唔直接掛勾既，又唔係要排名最高先有代表性

你都係必中

不過上年WSC真係低質
零舍少century

冇咁多觀眾,打咁多q 過百都冇用啦

中風

但感覺上點都缺乏咗前季嗰種緊凑

罷跑之星幾時再跑

2歲G1朝日盃係阪神競馬場舉行
日本馬迷年年都幫武豐打氣
G1全制霸唯獨欠呢場
呢次幫絲綢會騎Dura Mondo
2戰全勝但係冇跑過GROUP
3番人氣只係日本馬迷過分熱情
大熱門又係橫山典騎既Stella Veloce
第一場川田玩野最後50收晒繮
第二場橫山典留後直路一衝過晒
不過騎師係G1既表現大家有眼睇
呢場會唔會放頭
馬勁人弱
次熱門係2冠1亞既Red Belle Aube
上場同Ho O Amazon Super Hope
3隻馬係G2 鬥得精彩
後2隻只係檔位同Red Belle Aube 賠率差太遠就有點那過
老母華既Mondreise上場贏G2 京王賞
不過初上1600 贏得真係超

仲有山田敬士初G1騎成
呢個騎師乜水 SEARCH 下就知
呢場騎16番人氣既地方馬ビゾンテノブファロ
前仗係G2 同Red Belle Aube, Ho O Amazon ,Super Hope
輸個好遠既第4番來

睇錯終點

狗會連弱勢馬房都燈
冇人性

騎個條友回撚晒塘啦

就快忍唔住又買德乙

等Doug Watson放消息啦

腎同呀康講R9幾有火花

記者打咁大段野得我支持你

Old story again?

唔買點知

準備好meme?

搵唔返麻撚煩 希望唔洗用

聖誕又要洗錢

交換禮物 is On9

依樣真

聽日已經要去買

得閒先

蘇銘倫深得馬主及練馬師青睞，他的策騎聘約已排滿至明年1月1日的賽事，包括本週日獲得的十匹坐騎。

「我復出首兩個賽日的策騎聘約已滿，到1月1日也如是。我深深感受到馬主及練馬師的支持。」

「我只希望能再次投入工作，就如往常一樣。」

蘇銘倫迄今在港累積一百一十場頭馬，牠認為出爭風鈴花讓賽（1400米第二班）的「極速王」是他週日勝算最高的坐騎之一。

點睇皇馬

陷家鏟搵唔返張圖

我會放棄年輕人

德國佬又4連角

未完場仲有希望

爆咗就完場

已封鎖會員 - 施丹覓腸彩瑛先生

走盤

原來Awesome Again死左

我屌你老母德國真係無個好人

波琴7角又唔岩？

入波未呀兵工廠

屌
針
對左

喜多樂縮程去馬？

屌輸9埋

催催催

BBC Sport Personality Of The Year odds

Lewis Hamilton 1.5
Hollie Doyle 3.5
Roonie O'Sullivan 17
Jordan Henderson 27
Tyson Fury 29
Stuard Broad 300

欣欣開飛34倍，依家得3.5倍

命中率x倍率x注碼
=總回報

提升唔到命中率
倍率控制唔到
唯有提高注碼
去盡無悔

點

多狗 畢包全角大癲撚到

我潘跑少兩隻

到底黃俊定黃皓楠會贏馬先

1300無人講？

覺得係毒男贏石哥啲冷馬先

無人講咪你講

知道再勝

咸成

唔識 度唔掂

輸9晒

唔計啦
1300係今日重新開始

唔怪得覓腸咁撚大反應
個個都同佢爭食

你新入職？

希望正叔同日文唔好誤會
我係同大家出生入死嘅好伙伴

咁一齊skip咗1300

20/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期六2100至星期日0000
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#481)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

please pin #593

原來1點踢完要等到8點先有賭
咁就唔好錯過1點D波

好 真係度唔掂無心水

咁你比水啦

好心馬會拎埋個QUOTA 播埋未來錦標

橫濱打比
博盡無悔
水手角大

今次呢匹應該無人同我搶

都我唔好話妒忌人tsla中幾多位呀咁樣
有咩好妒忌姐係咪先

好 串埋696同大分盤

又準時一點見到你

屌，買唔切過關

贏咗錢

輸左錢

投注請早

開8.5 但係秒角
放棄日本年輕人

又話唔買8.5

冇講過 你收d咩風

22222

History repeats

買咗咩

又玩報數 呢d真係block 俾我靜靜地輸咪算

鹿特丹斯巴達大有無同路

試過買角球2.5大 2角笑死

佢買大

誤中陷阱 咁快又幾隻角

冇得見低中位數就買

收到

會買細既全部狂角

日職都未完，咁快收錢下場 ?

屌喇星都話skip1300

我未收錢呀嘛

對面打532 仲死去中路造波

明明就不喜歡角球～

外仔諗住邊個位夾角

up mud 7

好想武豊贏

琴日已經角大日

鯨魚似失撚咗控

日職煞科都要撚狗

鯨魚角笑4

有冇舒服啲

賭波馬買左邊場

你想像到既我都有買

唔係西鯨咁老土呀

冇 角細隊要守和狂爆角

大分6分鐘5角

你都幾熟佢

第三場「知道再勝」退出競賽（原因：呼吸系統受感染）
肺炎概念馬

whale low c very loyal trust her

神奈川已經放棄年輕人

9c

場場都爆角 係我嗰場無角

原來昔日強隊大阪飛腳都排返第二，阿仙奴

合理 我買左

又水手？

你應該無追角細掛

3箭痴撚左線

半場三格

水手落後無角

場即場都幾撚垃圾

呢次慘

賭波都係呃9人
成功人士玩大彩池賭股日日賺

华农兄弟：天气冷，给红烧肉它们喂点酒糟，再给它做个温暖的窝

前鋒閪到

勁 咁樣殺半大

聽日你賭？

塞車+急屎真係好恐怖既combo

臭腳輸埋IFC見

水手對家3連角

點解過完日職仲有人有賭本＝＝

新力必巨中角大7串1

首輪日職全角大 煞科重施故技 又當賭仔狗咁撚

所以寧死不住屯門

點解得我買果場細

角大點買都中 又苦了一班角細黨

創意天才馬王賠率係咩玩法

三箭入未

勞動創造 沈集成 快操 沙田 全天候 28.8 26.1 (54.9) (潘頓) 博愛友威

同樂日 沈集成 快操 沙田 全天候 29.1 25.2 (54.3) (巴度)

平常心 沈集成 快操 沙田 全天候 29.0 24.8 (53.8) (潘頓)

有毅君子 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 24.9 22.0 (46.9) (薛恩)

大道至正 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 30.2 27.5 24.8 (1.22.5) (潘頓) (伴跳馬)

各取所需 韋達 快操 沙田 全天候 30.0 26.6 (56.6) (練馬師)

大雷暴 韋達 快操 沙田 全天候 29.3 26.7 (56.0) (周俊樂)

文明之星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.1 24.7 (53.8) (賀銘年) 鵰神

飛馬輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.2 24.4 (53.6) (潘明輝) 皇帝賽

好友無敵 文家良 快操 沙田 全天候 30.1 25.3 (55.4) (黎海榮)

好友祥勝 文家良 快操 沙田 全天候 30.4 25.6 (56.0) (賀銘年)

天賜歡 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.1 25.9 (53.0) (郭能) 愛逍遙

幸運拼圖 徐雨石 快操 沙田 全天候 31.2 27.8 (59.0) (巫顯東)

愛逍遙 徐雨石 快操 沙田 全天候 27.1 25.9 (53.0) (巫顯東) 天賜歡

東方繁華 徐雨石 快操 沙田 全天候 30.3 24.9 (55.2) (史卓豐) 運來福星

豹子膽 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.6 26.8 (56.4) (巫顯東)

牛安

李易達之眼榮休儀式有直播

連美麗傳承都冇引退儀式

咁多場開2/3格角係咩事
迫撚死

3神 696入波
水手比多2 c

鯨魚世界波

屌你老母日本人！

696水手屌

唯一一場角細都比自己買中

角球大細 星期六 1 名古屋鯨魚 (主) 對 廣島三箭 (客)
細 [17.5 個] @ 1.70

三箭仲要3連角

你老尾唔開紀錄都唔俾角我

屌你老母唔俾角最後

2020仲賭？

嘿嘿 好在追左18.5大

日本仔係咪想逼害我

賭波有害

日本仔我屌你老母

係咪最後一輪黎

紅鑽不愧為日職最閪

中位之鬼？

講番馬未

球狀物害人不淺

17.5細 90+3 90+3 90+4
18角完

季後賽見

撚有？

好心係巨角就開盡佢啦 係要迫害

乜春季後賽你打本俾佢哋踢？

佢short9咗

明明舊時有

輸撚完錢仲要俾人笑
你地仆街啦

下 又利物浦早場

舊時係有

8點又有德乙

小賭角球為妙

日職都咁熱鬧，癲撚左

原來知道再勝退出左

水晶宮！

全連登吹奏etf 啦 仲有人賭波馬

人地etf坐係到呼吸就贏錢
賭波馬日度夜度仲要輸
Etf is king

Bogo

冇本

問奧總借住先？

跟奧總買六幻彩咪得

有得借咁好

都屌今晚就交換仲未買聖誕禮物

出去成人店買啦仲等乜春

樓上兩個似gay

二月啲賽程幾特別
谷草有二班105分一千
金盃嗰日草地冇千二

落7仔買盒condom實啱用啦

今晚先屌
仲有時間

叫會員烽煙四喜去跑果場一千減分囉

烽煙跑呢場谷草1000
君達星睇下減唔減到果2分

前有百寶袋谷草1800落1200泥地爆
唔係唔信烽煙泥地1650落谷草1000爆

二月仲要跑都幾悲哀
下星期1650泥唔贏好自動收皮啦

會員烽煙四喜收皮

叫烽煙自動收皮

理性討論

自願提早退休好未

咁又唔好 而家有佢出就度少隻不知幾好

呢隻算唔算吹大得好緊要 top fit 都要輸俾逍遙自在

收到風我老死大注轟左尾場

賴塊地同賴你老死

頂尖泥地馬=不怕任何場地

無啦啦有場德乙冇開
大莊又收風

好彩 又避一場

踢球佬

聽日又有賭波馬愛駒

聽日有咩心水馬

廢老

烽煙 狗餅未

冠軍名駒

2020都就埋尾
賭撚埋佢算
2021重新做人

咁早上水
波贏好能多？

今日快操完神清氣爽

好撚有新鮮感

福逸真係令我好撚失望

遮住創意兩個字，天才2班113磅有3倍w左右幾抵買

你真有創意

頭場
艾爾佛雷德。陳

你兩個快操完失控?

廢老係意甲神射手
唔好睇少廢老

烽煙SIR 浦頭

唔係講笑真係同咗路
買咗寶貝兒pq

岩
我留番下星期日大賭

得返12隻選

88，我唔賭了

佢哋似癲

吊你老味

點撚樣

留番比你做威水又唔滿意

有冇人聽日一齊去黃金海岸野住餐嚟賭馬

今晚奧狗開P
唔駛預佢

帶營

想同你staycation屌住嚟賭馬

躝啦

唔叫？？？

人形蜈蚣？

留位

留錢賭1月1？

已full

都話係佢打落去

幫手去馬場執屎？

有時都好敬佩自己
呢度賭神群英會 日日贏就話繼續賭
日日輸真係得我先頂得住

#Appledaily #賽馬 #玄機解馬

玄機解馬｜
《一命二運三風水》教你執靚家宅風水！
碧霞老師提供周日賽馬貼士
20201219

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

原來danewin個馬主係旺鋪必星嗰個

唔計我

輸撚到懷疑人生

勝在有方 — 方駿暉

利害了坐亞望冠

「利害了」上季中靠賺形勢入二、三名，但事後看前列對手「高大威猛」和「蒙古王」其後均贏二班，賽事水準原來並不差。田草煞科戰重配周俊樂能氣走當時甚銳之「魅影揚飛」和「飛天劍」，重現三班中上級威力。今季首仗於此程賺形勢下跟「健康愉快」一同拋離「共同勝利」，以後駒翌戰可憑終極時速衝過其後上名之「都柏名駒」計，屬「單打獨鬥，賽績優秀」之亞軍。今次隔兩個多月，雖然體重急升，但可能是上落從化之影響。四歲愛爾蘭馬可能現時才完全適應水土，憑一檔之助可再入前兩名。

「都柏名駒」上仗跟前即反勝「嘉應精英」，四歲PPG準繩中見進步，如再切入二疊前置便可打疊好。「弛曜風」此程五戰三捷，屬最佳出路，但近季少跑。大前仗同程可憑全場第三快末段22秒67衝近其後贏三班之「競技勇士」，五歲PPG應未盡頹，上從化後初戴眼罩或有新鮮刺激，冷勿忘。

第四場：3連連行運、1大眾開心、12生生勝勝

第八場：3利害了、10都柏名駒、4弛曜風

你咪賭神群英會之一

現代有無打算俾平手我買

你點同呀
你都叫有本秘級係手 練成都仲有一線生機
我仲係度廢老式度馬 日日拎住個排位網係度刨 刨完又例牌輸

你打十萬落去俾我買

咁多口水，亞洲佬點買呀

買左冠軍 現代

全年計埋年頭暴跌，賺三十幾%
個人認為不過不失

但再望一望同期etf

qqq 4x%
arkk 14x%

搞咁多嘢，出出入入，都係追唔贏etf，
結果，早幾日放哂全部股，all in etf 算，
終於每晚早睡早起

各位高手又點？
以下開放吹水大會

沙拿後備

我都廢老式賭波盲買哂d上盤

慎重考慮聽日十蚊馬都唔賭
要停啦

夠抽啦

你又美股？

我懷疑全世界得我冇買美股

話停就停？當我哋成班condom?!!

賭馬就係陷家鏟！

賭球呢

係一個天真無邪既小朋友

西鯨17.5細搵馬本都唔俾人收
有閪錢賭咩

波馬兄真人應該好識溝女

上網都識啦
風趣幽默又識英文

我點會有女？？
我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

放心 u never walk alone

即刻跌左一格盤

咁早部署定聽日唔夠注碼買孖寶

你賭一日都唔止11k

聽故勿駁故

啲欄主個個當神蘇係神仙
下星期年年旺開心好友又俾佢

賭一場利記都11k

1場11k 我賭

你真人似劉華

賭個囉即咋嘛

新力必勁中威紫荊個場都5位數

你今日咁hyper， 贏好多？

尋日tesla最後抽升佢執唔少

佢係sp500 d 基金佬黎

利狗上盤唔洗講野

賭撚左精宮w-.-

我賭

角球大細 星期五 15 柏林聯 (主) 對 多蒙特 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72 $500

角球大細 星期六 7 鳥棲砂岩 (主) 對 大分三神 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65 $510

角球大細 星期六 1 名古屋鯨魚 (主) 對 廣島三箭 (客)
細 [8.5 個] @ 1.80 $500

贏你老母個西

你就識驅風果D
下下屌人老木

LM

俾條六環我逐場賭得5得

呢度好多大注仔=.= 得我玩十蚊

十幾年前有隻叫但求旺鋪
新界簡練

賭開3000巴塞客其他話自己玩十蚊

佢勁肉酸

我都係十蚊戰士

全部反logic

日假角細殺淨紅鑽 都幾撚癲

反blm又柒一獲
英超球員支持繼續開場跪

波膽都3000
其他未

0-1

屌

角大又jump

minamino

我利勁無敵

幫人破處咁開心

上場賭左半客好撚開心

反猁又輸，屌

咁早就入

華蛇又賭波？

我同烽夾開5蚊唔講?

無買，睇緊

呢場double上左？

反猁條路好撚難行

德乙又失控

仲要冇球迷 精工點cup

靠zaha

現代

德乙11打10都可以唔撚入波
我屌你老母臭閪
成個國家食撚屎算啦

阿休

水精官假波

屌你老母呀妖做乜撚野呀

另外果場得3射
垃圾聯賽

但係有好多角

補1分鐘都搞到咁多嘢出嚟

R3 勇眼光 (Win神)

R1鑲藍旗（尊兄）

R6 合夥年代 (覓腸)

R1 寶貝兒 (冼毅力 saint)

R2 天衣無縫 （華可可）

R9 精準快車 (冬天沒有雪花)

R1 勁快步

R1 勁快步 (福逸)

R10 創意天才 (蘭仔)

但係我買入球大

R3 風流人物 （跟方）

水精鳩硬係差最後一傳

留意到，尊兄同華蛇都迷陳

R7 特駒聯盟（SakaXhaka)

外仔另外果場

R10 知道必勝 (切柒)

R9 志在四方 （なつめみお）

R4 好運多寶（智高無上）

WP過關幾好分

R9 美麗日子 (新力必)

一試無妨

R6 幸運飛彈 (烽煙)

利物浦一隊波半隊球王 點打

R2 如沐春風（寶高）

我利今季又冠軍？

打閪咩, 加埋對面D最後一傳咁撚廢

死猁撚 DLLM

讓緊你VVD joe Gomez

維拉點撚樣入七粒

又要提人地傷心事好撚好玩

2230
04咁耐無贏波都夠膽死讓人

柏豪靚仔

以為係軌

Gay

Deflection , deflection and deflection

瘟神勝利球迷

我比人揀左頭場
比次G會

R9 天駟（綠木）

唔係GAY都想比佢屌

禁區隻手舉到入樽咁高

R10 美麗笑容 (七色)

精工

屌, 熄機

好撚悶

永昌踢落唔係差但輸三粒

下體1角都無

利記好容易就入

R2 大家開心 （梁家俊［無傳承］）

R10 健快聯盟 (人一世勿一世)

R3大家開心 （梁家俊［無傳承］）

把握力嘅分野

精宮最後一傳

神秘力量嚟

個阿妖似收左錢

R1 打鐵趁熱 (波利)

R10 極速王 (saho)

R1 勁快步 （買韋達會發達）

迷肥波

R5 赤水神駒 （屠）

不開心

R1 鑲藍旗 (尊兄)
R1 寶貝兒 (冼毅力 saint)
R1 勁快步 (福逸)
R1 打鐵趁熱 (波利)
R2 天衣無縫 (華可可)
R2 如沐春風 (寶高)
R3 勇眼光 (Win神)
R3 風流人物 (跟方)
R3大家開心 (梁家俊［無傳承］)
R4 好運多寶 (智高無上)
R5 赤水神駒 (屠)
R6 合夥年代 (覓腸)
R6 幸運飛彈 (烽煙)
R7 特駒聯盟（SakaXhaka)
R9 精準快車 (冬天沒有雪花)
R9 志在四方 (なつめみお)
R9 美麗日子 (新力必)
R9 天駟 (綠木)
R10 創意天才 (蘭仔)
R10 知道必勝 (切柒)
R10 美麗笑容 (七色)
R10 健快聯盟 (人一世勿一世)
R10 極速王 (saho)

試下1:3

我現代

正在複審點球

下8c?

@賭波馬 參與2230否?

0-5

On99 9c?

唔好俾佢停

咁就夠馬本賭，今日收工了

金西正朝日杯睇好邊隻

追唔到第6球追第7球都有得收

學臣笑得開心過高普係咩事

已封鎖會員 施丹覓腸彩瑛先生

買唔切1030 88all

苗橋偉.gif

仲有2300~

R4 超速 (方嘉藤惠)

全角細

咪屈 輸緊

修仔

法國成日都同你同路

R8 王炸 (金世正)

橫山典果隻超班
人輸9晒

04角又爆

又樸素無華

dllm修仔

【進階選項】暖在你心泥地Warm晒

我乜鳩都反

【張基焦點】周俊樂周日食尾胡！

拗頸有咩用

創意天才似大船

吊哂你地老木

唔知開唔開心好，又張基又蔡俊佳加持

金絲雀我吊你老木

仲有半格

都唔知發咩神經

最佳冷馬:dllm創意天才依家4.2w,1.2p

條垃圾廢老快D退休啦

張基/牙佳: 都唔知開唔開心好，有蘭仔加持

張基落嚟參賽可能呢刻已經-1000

Fc Barcelona

R2 度身訂做(Priestgod)

R8 加州更好 (小川ともみ)

基沙文守人哋最高嗰個係咩玩法

R5 中華威威 (奧書)

巴塞場波假到On9

無啦啦全餐

紅又轉返黃，十二碼又繼續

[大家開心大眾開心]十二月二十日沙田十場泥草混合討論區II

美斯射失埋十二碼

1001健康愉快

下 搞完一輪之後又美斯補中

又誤中假球

1001齊齊友福

1001連連行運

1001得益良多

1001順勢贏

1001共同勝利